想認真學炒股

之前一直都淨係抽新股去賺錢
自知自己無底所以唔敢亂黎
想認真學翻d技術面嘅嘢先炒股

想問下各位巴打
有冇咩理論應該要學左先？

宜家睇緊Youtube 學 唔知有冇用

睇左三大書先啦

lm學

邊三大？

首先!你要有錢

落場先啦,得個諗有鬼用

睇左窮爸爸富爸爸先啦

你本幾多？

全部買熊無得輸
睇下美國幾多人失業

入hi 淡友 個post學啦

交多啲學費就會學識

買麵神對家

有咩學基本投資野啱新手？
學下嗰啲MACD MA 背後啲意思？

股票市場係心理學，資訊科技，經濟學，社會學，博弈，堪輿，大數據，國際關係，地球能源生態...

如果昨晚智利大地震，你會諗到乜嘢？

一般人: 智利喺邊鳩到？
連登仔: 阿歷斯·山齊士死得未？
初級投資者: 醫藥股點解唔爆上
中級投資者: 銅價爆上，追唔切
高級投資者: 放銅，收錢
S級投資者: 南美地區所有糧食，醫療，能源，坐地起價
麥玲玲: 我10年前都話咗2019至2109多災多難
陳師奶: 做乜嘢我隻洛陽鉬業係咁升，今晚加餸

結論: 股票學唔學都冇撚用，學完都唔一定叻過樓下陳師奶

要落場輸返啲再檢討錯咗啲咩

沈振盈

炒你老母咩
出去抗爭啦

纏論 學走勢分解，搞明白級別點樣升級。
剩低嘅學趨勢理論，比如 道氏理論。就夠了

其實好睇你心態
如果本身你鐘意穩穩陣陣，又唔太留意新聞同細心思考
我建議你都係唔好諗咁多，不如買舊實金放屋企算
唔好太多幻想見到師奶變富婆，呢個世界冇咁多好彩
就算係玩財技嘅大鱷都未必預計到下一個部署會衍生到啲咩新驚喜

如果你有冒險精神，覺得金錢只不過係數字遊戲。
就唔好冇錢嗰陣怨天怨地怨消息，要學識主導/跟隨大勢嘅動力

純9up因為我已經玩到傻咗

呢本當入門工具書OK，正價$150有500幾頁基本嘢算整

雖然睇完你會覺得好似識咗好多嘢，不過其實未夠用，仲要加埋實戰觀察同互動去領略各種工具嘅應用(幾時work幾時唔work)，不過有心嘅話就行第一步學咗先

技術分析睇呢個po啦, 純圖表派師兄教, 想知多D我再答

同意

個post好似成日講牛熊😂😂
想學炒正股

唔該巴打 有跟開個po
嗰位師兄真心勁

炒正股無出息